<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<products><product><id>1</id><id_discount>1</id_discount><name>Баксет</name><description>Дисбактериоз Прием антибиотиков Кишечные инфекции и отравления Нарушения стула (диарея, запор) Нарушения пищеварения (боли, спазмы, вздутие)</description><img_path>bakset.jpg</img_path><cost>480</cost></product><product><id>2</id><id_discount>2</id_discount><name>Галавит</name><description>Показан к применению у взрослых и детей в возрасте от 3-х лет: -неосложненная желчнокаменная болезнь (ЖКБ): билиарный сладж; растворение холестериновых желчных камней при функционирующем желчном пузыре;</description><img_path>galavit.jpg</img_path><cost>1024</cost></product><product><id>3</id><id_discount>3</id_discount><name>Ибуклин</name><description>Симптоматическое лечение боли, спазмов и дискомфорта в области живота, ощущения вздутия (метеоризма), моторных расстройств кишечника с изменением частоты стула (диарея или запор), диспепсии, изжоги, отрыжки, тошноты</description><img_path>ibuklin.jpg</img_path><cost>350</cost></product><product><id>4</id><id_discount>3</id_discount><name>Ибупрофен</name><description/><img_path>ibuprofen.jpg</img_path><cost>560</cost></product><product><id>5</id><id_discount>2</id_discount><name>Кеторол</name><description>Симптомы, связанные с повышенной кислотностью желудочного сока и рефлюкс-эзофагитом: изжога, отрыжка "кислым вкусом", боли в области желудка (появляются нерегулярно), чувство переполнения или тяжести</description><img_path>ketorol.jpg</img_path><cost>360</cost></product><product><id>6</id><id_discount>1</id_discount><name>Корвалол</name><description>Корвалол назначают в качестве успокаивающего и сосудорасширяющего средства при функциональных расстройствах сердечно-сосудистой системы, при неврозоподобных состояниях, сопровождающихся повышенной раздражительностью</description><img_path>korvalol.jpg</img_path><cost>70</cost></product><product><id>7</id><id_discount>2</id_discount><name>Левомекаль</name><description>Инфицированные раны (включая порезы и ссадины) различной локализации (в том числе инфицированные смешанной микрофлорой) в первой фазе раневого процесса.</description><img_path>levomekol.jpg</img_path><cost>190</cost></product><product><id>8</id><id_discount>2</id_discount><name>Максилак</name><description>В качестве биологически активной добавки к пище - источника пробиотических микроорганизмов (бифидобактерии, лактобациллы) и молочнокислых микроорганизмов.</description><img_path>maksilak.jpg</img_path><cost>640</cost></product><product><id>9</id><id_discount>3</id_discount><name>Мезим</name><description>Нарушения ферментной (экзокринной) функции поджелудочной железы при заболеваниях желудочно-кишечного тракта сопровождающихся нарушением пищеварения.</description><img_path>mezim.jpg</img_path><cost>100</cost></product><product><id>10</id><id_discount>4</id_discount><name>Нексиум</name><description>Гастроэзофагеальная рефлюксная болезнь: — лечение эрозивного рефлюкс-эзофагита; — длительная поддерживающая терапия у пациентов после заживления эрозивного рефлюкс-эзофагита для предотвращения рецидивов;</description><img_path>neksium.jpg</img_path><cost>250</cost></product><product><id>11</id><id_discount>1</id_discount><name>Немозол</name><description>— нематодозы (аскаридоз, энтеробиоз, анкилостомидоз, некатороз, трихоцефалез); — смешанные глистные инвазии; — стронгилоидоз; — нейроцистицеркоз, вызванный личиночной формой Taenia solium;</description><img_path>nemozol.jpg</img_path><cost>252</cost></product><product><id>12</id><id_discount>1</id_discount><name>Но-шпа</name><description>-Спазмы гладкой мускулатуры при заболеваниях желчевыводящих путей: холецистолитиаз, холангиолитиаз, холецистит, перихолецистит, холангит, папиллит.</description><img_path>noshpa.jpg</img_path><cost>200</cost></product><product><id>13</id><id_discount>2</id_discount><name>Нурафен</name><description>Суспензию Нурофен® для детей применяют у детей с 3 месяцев жизни до 12 лет для симптоматического лечения в качестве жаропонижающего средства при острых респираторных заболеваниях (в том числе, гриппе)</description><img_path>nurafen.jpg</img_path><cost>145</cost></product><product><id>14</id><id_discount>5</id_discount><name>Омепразол</name><description>Взрослые - язвенная болезнь желудка и двенадцатиперстной кишки (в фазе обострения и противорецидивное лечение), в т.ч. ассоциированная с Helicobacter pylori (в составе комплексной терапии); - эрозивно-язвенные поражения желудка и двенадцатиперстной кишки</description><img_path>omeprazol.jpg</img_path><cost>302</cost></product><product><id>15</id><id_discount>1</id_discount><name>Парацетамол</name><description>Жаропонижающее средство при острых респираторных заболеваниях и других инфекционно-воспалительных заболеваниях, сопровождающихся повышением температуры тела. </description><img_path>para.jpg</img_path><cost>65</cost></product><product><id>16</id><id_discount>2</id_discount><name>Пенталгин</name><description>Болевой синдром различного генеза, в том числе при болях в суставах, мышцах, радикулите, менструальных болях, невралгиях, зубной и головной болях (в том числе при головной боли, обусловленной спазмом сосудов головного мозга).</description><img_path>pentalgin.jpg</img_path><cost>200</cost></product><product><id>17</id><id_discount>2</id_discount><name>Пустырник</name><description>Повышенная нервная возбудимость, нарушение сна, неврастения, нейро-циркуляторная дистония.</description><img_path>pustirnik.jpg</img_path><cost>110</cost></product><product><id>18</id><id_discount>2</id_discount><name>Супрастин</name><description>крапивница, ангионевротический отек (отек Квинке), сывороточная болезнь, сезонный и круглогодичный аллергический ринит, конъюнктивит, контактный дерматит, кожный зуд, острая и хроническая экзема</description><img_path>suprastin.jpg</img_path><cost>400</cost></product><product><id>19</id><id_discount>3</id_discount><name>Валерьянка</name><description>Повышенная нервная возбудимость, бессонница; функциональные расстройства сердечно-сосудистой системы, спазмы органов желудочно-кишечного тракта - в составе комплексной терапии.</description><img_path>valer.jpg</img_path><cost>147</cost></product><product><id>20</id><id_discount>1</id_discount><name>Вобензим</name><description>Применяется в комплексной терапии следующих заболеваний: Ангиология: тромбофлебиты, лечение посттромбофлебитической болезни и острых тромбофлебитов поверхностных вен, эндартериита и облитерирующего атеросклероза артерий нижних конечностей</description><img_path>wobenzym.jpg</img_path><cost>527</cost></product></products>
